★呢條新路線會否吸引大量巴膠？

可以探死鬼老母

稔灣路文前一向冇bus

之前

啲交通工具膠真係好那煩

樓主係5毛+巴膠

似

點解樓主咁留意

56係個死字喎
56s 死s 咁邪

唔信

ok 喎, 尾班車行去流浮山
沿路睇日落

屯門西好快填海,所以九巴插旗好正常
遲啲拉259B/259C/259D/962A入去

巴膠

曾咀靈灰安置所

樓主仲有冇玩鹹濕排球

lm

曾咀邊度黎

here

再拉962A入去冇得企都似

見到支那

蓋世寶屌巴膠

深圳都幾慘
羅湖俾個沙嶺墳場對住
南山又有流浮山堆山墳同埋個骨灰場

自屌

呢條線巴士車長：地獄又折返人間...

962會唔會再加多多個英文字母

X2

深圳D人成日屌香港呢樣

鬼叫佢地鍾意痴住香港發展 最好擺曬啲焚化爐 發電廠過去

我就唔會去啦
呢條線根本係俾啲有需要嘅人去搭
我自己冇呢個需要有點解要去特登搭呢

區內線都要成$15.3

佢地會唔會喺車上面打J

成排手機係到做乜撚野

video for later J